有冇人去過堅尼地城間Go 24

唔知佢同堅尼地城其他果幾間比較點啱啱問咗收費599 per month no contract , $1000 one time deposit (refundable at termination) 感覺好似都唔錯
同埋大家介唔介意share 下你哋啲workout routine係點

24/7 fitness

多人過旺角

我自己就應該平日六七點去呢啲時候會唔會超多人

有冇第二間好啲嘅可以介紹

基本紅隧幾點塞 go24就幾點開始多人
自己捻

Ching有冇一間好啲嘅介紹

西營盤Utimefitness點睇

呢間人少少 但唔算大

之前西環個間go24中過肺炎

唔夠hard-core

好似幾好

咁恐怖